[統計]大家出咗門口未?

去黃店食埋飯就行了

128

維園見

成架619爆晒起碼一半黑衣人

打算 著黑色hoodie

出緊

今日天氣好撚好

最啱叫哂成家去遊行

早d出門集合

起身啦 出門口啦

今日3點 維園見 提早出去呀

屌你老母 曲

Yup

到左啦 等緊你地呀

咁多人仲未行？

乖

出咗啦

快撚啲起身出門口

差唔多出門口
大家食飽d

出左啦

2點集合啊大家

未

仲唔快啲換衫出去？